過左星期日，星期一咪又係要返工

香港人

u too 文員

樓主入波未

#

蝗

等睇有人中暑

原來係非洲每60秒就過左1分鐘

垃圾

早d返屋企休息啦，天日仲要返工架

賤種蝗真係有名睇

遊行有用你老母就唔洗做雞啦

咪屈，樓主拜狗黎

你老母係雞黎

返六日唔撚易

辛苦哂

準備天日返工啦

返工中